減肥食烏冬定米粉好啲？

食屎

都唔食

米粉

飯

食意粉，低升糖指數

食草

烏冬

通常，用中筋性（相當於歐美標準的低筋性）小麥粉加入若干的鹽而製作

減肥應該兩樣都唔食
食雞胸牛扒啦

飯前の願望
不過烏冬食落快飽肚啲 減肥食應該好過米粉

烏冬 唔會咁易食野

米粉 不過食啲全麥做既意粉會好啲

全麥意粉好撚鞋口，而且又唔索汁，撈埋啲sauce 嘅感覺好怪，粉還粉汁還汁咁，狗也不屌
反而全麥米粉ok

節食

糙米粉